---
title: Die Übersicht Elastic-Integration – Eine Azure-Partnerlösungen
description: Erfahren Sie mehr über die Verwendung der Elastic Cloud-Native Observability-Plattform im Azure Marketplace.
author: tfitzmac
ms.topic: conceptual
ms.service: partner-services
ms.date: 05/19/2021
ms.author: tomfitz
ms.openlocfilehash: 1dd2c8af8c58a78a891ca4863200623d938383c5
ms.sourcegitcommit: 80d311abffb2d9a457333bcca898dfae830ea1b4
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 05/26/2021
ms.locfileid: "110482526"
---
# <a name="what-is-elastic-integration-with-azure"></a>Was ist eine Elastic-Integration in Azure?

In diesem Artikel wird die SaaS-Anwendung (Software-as-a-Service) für Elastic-Software beschrieben, die über den Azure Marketplace verfügbar ist. Das Angebot ermöglicht eine tiefere Integration des Elastic-Diensts in Azure.

Die Cloud-Native Observability-Plattform von Elastic zentralisiert die Protokoll-, Metrik- und Ablaufverfolgungsanalysen an einem Ort. Sie können die Integrität und die Leistung Ihrer Azure-Umgebung einfacher überwachen. Diese Informationen helfen Ihnen bei der schnelleren Problembehandlung Ihrer Dienste.

Mit dem Angebot von Elastic können Sie die Lösung über das Azure-Portal verwalten. Sie implementieren Elastic als Überwachungslösung für Ihre Cloud-Workloads durch einen optimierten Workflow.

Sie können die Elastic-Ressourcen jetzt über einen Ressourcenanbieter mit dem Namen **Microsoft.Elastic** bereitstellen. Sie können die Elastic-Ressourcen über das Azure-Portal erstellen, bereitstellen und verwalten. Elastic besitzt und führt die SaaS-Anwendung einschließlich der erstellten Elastic-Konten aus.

## <a name="capabilities"></a>Funktionen

Dies sind die wichtigsten Funktionen, die von der Elastic Integration in Azure bereitgestellt werden:

- **Vereinfachtes Onboarding**: Das Verwenden von der Elastic SaaS-Software als integrierten Dienst in Azure.
- **Einheitliche Abrechnung**: Das Verwalten der Kosten für Elastic über die monatliche Azure-Rechnung. 
- **Einmaliges Anmelden bei Elastic**: Es ist keine separate Registrierung über das Elastic-Portal erforderlich.
- **Protokollweiterleitung**: Das Weiterleiten von der Abonnement Aktivität and den Ressourcenprotokollen an Elastic.
- **Verwaltungsoberfläche**: Sie bietet einen zentralen Ort für die Überwachung, wie die Versandprotokolle für Azure-Dienste an Elastic gesendet werden.
- **Elastic Agent-Bereitstellung**: Das Einrichten des Elastic-Agents auf Hosts virtueller Computer in einem einzigen Schritt. 

## <a name="elastic-links"></a>Elastic Links

Weitere Hilfe zur Verwendung des Elastic-Diensts finden Sie in der [Elastic Dokumentation](https://azure-native-02.docs-preview.app.elstc.co/guide/en/cloud/master/ec-azure-marketplace-native.html) für die Azure-Integration.

## <a name="next-steps"></a>Nächste Schritte

Informationen zum Erstellen einer Instanz auf Elastic finden Sie unter [Schnellstart: Erste Schritte mit Elastic](create.md).